好掛住你😭

點解會對一個唔熟嘅人咁上心😭
好想約佢出嚟食飯但諗唔到點約好😭

你媽媽是男人

做咩喎

狗公

熟d先啦
自己去馬 好易出事
了解下先

可以點熟啲
一見到佢就咩社交能力都無曬
平時同男仔講嘢都可以講得好自然好開心
一見到佢 我就啞咗

我係絲嚟

狗那

認真想追佢

發情

有冇方法幫下我

講d詳情聽下先啦

我同佢識咗唔係好耐 之前有啲契機所以有機會相處 嗰陣佢有flirt過我 搞到我好心動
因為係同一間學校 其實我同佢而家都會成日見到 但冇乜機會相處 有一次我地有約埋兩個人單獨去食飯但之後就再冇下文 而家係學校入面見到我都唔敢同佢say hi 好尷尬

解決方案：主動同佢say hi----->搵機會食野吹水------>wts吹水----->約多d

flirt 過我覺得已經唔洗再諗
你地一齊左一定比佢食住你

我地可以做好朋友啦yeahhhh

咩都唔使講，捉住佢隻手渣自己個波

我很平的怎麼辦